assistant environmental engineer

有冇行內人知道fg個range係幾多？thx

push

以為你講 aepo

21k

係講緊assistant喎

16-18k.

完scheme就27-33k